\documentclass[a4paper, 12pt,oneside,bibliography=totoc]{scrartcl}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\addto\captionsngerman{\renewcommand{\figurename}{Abb.}}

\usepackage{caption}

%belowskip=0.5 cm
\usepackage[font=small,belowskip=0.25cm,justification=centering]{subcaption}
\usepackage{wrapfig}

\usepackage{tikz}
\usepackage{tkz-graph}
\usetikzlibrary{shapes.misc}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{calc}

\usepackage{verbatim}
\usepackage{excludeonly}
\usepackage{lipsum}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}

\usepackage{nameref}
\usepackage{placeins}

\usepackage{xcolor}
\definecolor{green}{HTML}{467f1d}
\definecolor{red}{HTML}{d42020}
\definecolor{blue}{HTML}{2864dd}
\definecolor{orange}{HTML}{f29839}
\definecolor{purple}{HTML}{8000e3}

\usepackage{geometry}
\geometry{inner=3.2cm, outer=2.5cm, bottom=3cm, top=2.5cm}
\setlength{\footskip}{1.5cm}
\usepackage{afterpage}

\usepackage[linesnumbered,ruled,vlined, german]{algorithm2e}
\renewcommand{\theequation}{\thesection.\arabic{equation}}

\usepackage{url}

\usepackage{booktabs}


\usepackage[style=german]{csquotes}

\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[nameinlink]{cleveref}


\input{commands/definitions}
\input{commands/unique-patterns}
\input{commands/stick-representations}
\input{commands/figures}
\input{commands/helpers}
\input{commands/graphs}
\input{tikz/definitions}

%\includeonly{chapters/einleitung}
%\includeonly{chapters/iso_auto_morphie}
% \includeonly{chapters/induced}
%\includeonly{chapters/unique-representations}
%\includeonly{chapters/orderdimension}
%\includeonly{chapters/smallgraphs}
%\includeonly{chapters/minimal-nonstick}
%\includeonly{chapters/einleitung,chapters/fazit}
\renewenvironment{proof}{{\noindent \bfseries Beweis.}}{\qed\\}

\flushbottom

\begin{document}


\pagenumbering{gobble}

\input{titlepage}

\input{eidesstattliche}

\setcounter{tocdepth}{3}


\newgeometry{inner=3.2cm, outer=2.5cm, bottom=1cm, top=2.5cm}
\tableofcontents
\restoregeometry
\clearpage


\include{chapters/einleitung}

\include{chapters/iso_auto_morphie}

\include{chapters/induced}

\include{chapters/unique-representations}

\include{chapters/orderdimension}

\include{chapters/smallgraphs}

\include{chapters/minimal-nonstick}

\include{chapters/fazit}

\include{glossary}

\newpage

\bibliography{bibtex/sources}
\bibliographystyle{mysiam}

\subsection*{Links}
Alle hier aufgeführten Links wurden am 20. Dezember 2019 auf Erreichbarkeit getestet und inhaltlich überprüft.\\

\noindent \url{http://www.sagemath.org/de}

 Deutschsprachige Seite der Entwickler von \sage{}.\\

\noindent \url{https://doc.sagemath.org}

Dokumentation der Programmiersprache \sage{}.\\

\noindent \url{https://users.cecs.anu.edu.au/~bdm/data/formats.txt}

Detailierte Beschreibung der sparse6-Kodierung.\\

\noindent \url{http://pallini.di.uniroma1.it}

Informationsseite zu $\mathsf{nauty}$ 
\end{document}